西瓜恩廢完未？

死都唔肯出豬腦，出個西瓜恩冇速度又冇走位又唔撚勤力，連one touch都唔掂先慘